爭22連勝有日期 曹星如10月7日鬥河野公平

「神奇小子」曹星如（Rex）將於今年10月7日主場迎戰前世界拳擊協會（WBA）超繩量級世界冠軍，日本拳手河野公平。Rex劍指22連勝之餘，並會爭取衛冕世界拳擊組織（WBO）國際超蠅量級冠軍及世界拳擊理事會（WBC）亞洲超蠅量級冠軍兩條腰帶。

DEF拳賽推廣人劉志遠（Jay）今日下午於上環DEF拳館公佈比賽資訊，表示比賽暫訂於香港會議展覽中心舉行，雙方將激戰12回合。Jay說自Rex於2015年與Top Rank簽訂合約後，已經希望與河野決戰，但礙於資金等問題，直至今年才成事。
有「Tough Boy」外號的河野公平打法硬朗，教拳迷津津樂道。Jay指如果Rex能勝過河野，會安排他挑戰WBO超繩量級世界冠軍井上尚彌。
Rex現於日本休假，Jay透露他下月將復操：「他6月會開始隔日操練，7月便全力復操，其後會到菲律賓訓練，預備這場大戰。」由於河野拳酬甚高，因此Jay預料是次比賽門票價格會比上次對向井為高。（上次最高票價為2,880港元）。
另外，剛於香港奪得七連勝的日本美女拳后後藤亞由美屆時亦會來港參賽，而曹星如師弟潘啟情也會上陣。

君如

半年後

依家打實有著數

井上尚彌都講明升磅數打其他級

君如可以目標放落WBO title到，斷估唔會咁癲走去打Roman